有冇人覺得薯片先係大贏家

就算佢上任之後都係同淋病行同一條路
而家淋病選到 個波交哂俾佢 淋病形象插水
薯片大大個光環洗底
變左港豬至愛
好似當年唐唐咁 隔岸觀火 不知幾過癮

永遠有光環

民主之父

你又啱喎

做唔做到特首有幾閒

拎晒d 人支持最後又唔駛做野真係爽皮

根本一早計好晒

好多人唔撚知五年前689一上台就成立左個金發局
仲要用公司形式避開立法會監察
好彩俾曾俊華廢撚左武功而家變左on99諮詢機構唔知係度做乜柒
林鄭上台之後等睇呢個局復活
西環正式接受金融大權

又幾似

我po嗰時都冇留意

你呃人
你講大話

呢段野流芳百世都賺番曬啦

唐唐就爽啦

撈個政協 又唔洗比人屌

又成功扮睇（駁）唔到

佢有錢收咩 戇鳩

永續民主之父嘅美譽

yes

俾人鬧左幾年，無啦啦咩都冇做突然間成班香港人支持，最尾造勢搞到泰王出巡咁款，輸左反而唔洗推嗰啲「政綱」，盡收光環